貓b係咪唔識同人訓？

養左隻個半月大唐貓，入左屋一個星期，困緊籠但有比佢放風時間，（貓義工建議困兩星期），好想佢識同我訓咁就唔洗成日叫⋯但佢次次都跑跑跳跳，停唔到落尼

貓本身就係夜行動物又細緊係多能量要活動下架啦

過多排探索完屋企就踢都唔郁

B 咁細隻 因住宅死佢

我5隻貓細個跳曬上黎痴住我訓，應該唔關事，佢地好痴我

我養得一隻咋唔知關唔關事⋯